有冇人好想擺脫愛一個人果種感覺

我鐘意咗一個人 但自己屋企太窮 得300幾尺住5個人
佢知道咗一定唔會同我一齊
但自己平時返學見親佢都有一種鐘意佢嘅感覺
到底點先擺脫倒呢個感覺

Pish

已經知好大機會冇可能

窮人既命運……

拍拖關你幾多個人屋企幾大咩事

但係會關錢事

我係 但我會同自己講要努力到佢發現到自己 幾多年都好

咁比心機啲搵錢啦唯有

巴打 又係你

冇錯 見到你屋企細到仆街都知自己咩事

窮就咪撚累人啦

有 但擺脫唔到
好耐未試過咁鍾意人

我知啊

係啊 知道自己鐘意佢 但知道冇咩可能
好想擺脫果種感覺

只要你係真心 對佢好
有無錢唔係咩問題
好過有啲男人冇錢有女朋友都要去偷食

關我撚事